歧視係民族保護既體現方式

以廣東爲例 廣東人經常稱外來北方人為北佬、撈佬。現今左膠稱之為歧視 但其實呢種係文化保護既方式

點解會歧視你？ 因為你既文化習俗同本地人唔同。你唔融入人地又住人地地方 呢種叫入鄕不隨俗。你唔想被歧視就要嘗試學習人地既文化

如果本地人唔歧視 外來人瘋狂生仔
然後用人數優勢擴大自己文化係當地既影響力，最終當地人就會被取代 多數變為少數，然而左膠白人正在毀滅自己既民族

認同 排外係保護民族 歧視只係手段 冇對錯之分